有無人覺得港女個隻韓式留海好核突

得番幾條頭髮咁
明明係個靚女都整個咁既頭 會扣分

韓式野有乜唔柒

而家啲00後排隊屌緊樓主老母

好認真諗過你問題
好似真係無

好撚驚呀 我90後既

有d似第一張個種 凌凌丁丁得番中間幾條咁